[真毒？] 要試過一個人食海底撈先知道爽

之前睇過佢地一個人唱K, 一個人放題之類，

但前排試過一個人海底撈，先真心覺得打大佬

去圖先

個staff放埋隻熊出黎，真係慌死冇人知我自己一個食

好食唔食
食埋d垃圾海底撈

邊間海底撈？

點解可以8正皮2負皮
仲要有個負皮係我
兒登被00後入侵?

想問隻熊 係真係鋪頭拎出黎咁樣比一個人果d？

樓主牛逼死了

咁唔會仲尷尬？

垃圾支那食物 樓主係支那仔

咁都叫打大佬？食野一個人食有幾閑呀

可以加五舊水有特別服務

海底撈店員第一次被非禮唔會上報，第二次先會記錄，第三次先報警

狗改不了吃屎

銅鑼灣

鋪頭拎出黎
見你一個人黎食就拎出黎放你對面

打邊爐/放題/燒肉都唔敢自己食。

利申：向來食野都一個人食，起碼20年。

大把野食選擇 點解要食支那品牌野？

Ching ni 閪冰姦蟹D loud 食

鳩少陣啦死老野

支那仔

支那化學物

痴線

好可愛

下星期試

佢哋會唔會洗啤啤㗎
索晒油煙會好臭

下即係你叫任飲

跟住公仔又有一杯嘢飲？

我平時食日本米,叫我日本仔

日本有無文化入侵香港 人口換血要同化香港做二線城市?
無吖嘛 所以食日本米無問題 食支那嘢就係助長緊支共嘅惡行
所以樓主係支那仔 而你一係支那仔 一係就係港豬.

cls logic

港豬 以為食個飯姐又咁政治化乜乜乜 殊不知支共就係要由小至生活文化 大至政治司法 透徹咁同化香港

以為可以逃避政治? 以為凡事唔好政治化? 有人嘅地方就有政治. 你今日接受得海底撈 聽日就唔俾你講廣東話 香港嘅文化就係咁樣遂少遂少俾人侵蝕至殆盡.

失禮晒。我想問下海底撈同邊爐有咩分別？

未食過

兒兒兒兒

飲食文化拉到去政治
理智小小好無
單以飲食文化角度去講 打邊爐本身就2地共有 係中國文化既一種 你地講到係共產黨文化咁 咁不如你地唔好過年啦 唔好收利事啦 全部都係大陸文化野

呢d企業只要係從大陸黎 就一概負面標籤 先入為主 同文革班紅衛兵有咩分別

比老共搞到你人都傻埋

另外想講 人地樓主分享個生活趣事 都要比人批鬥 真係陰公

無食過

港式打邊爐無問題 乜撚雞煲海底撈就好大問題
無錯 就係要標籤所有支那嘢係垃圾 唔用最大力度點對抗國家機器嘅侵略?
仲要同佢講和理非 搵食家品評過先決定反唔反?
醒未呀港豬?

一打膠唔洗找

趣? 你係咪十年無睇過新聞呀 單程症霸公屋 割地兩檢 支那建築豆腐渣工程 新界小學生全部講蝗語 有無趣呀?

生活趣事喎我屌你老母

最大力度

咁你講下同人地食野有咩關係

我平時食泰國米，叫我泰國仔

成日話人黨國不分
原來最黨國不分既人係哂呢到

你用緊部手機made in?

Too long did not read

溫水煮蛙聽過未 食嘢ok 淘寶ok 抖音ok 細路開始覺得同大灣區其他人無乜分別 做嘅嘢講嘅嘢食嘅嘢都差唔多 下一代開始認做支那人 你個孫笑鳩你講廣東話

有關係未? 定你覺得食完痾左篤屎就無咗件事?

用緊IPHONE 叫我美國佬

Korea, 所以? 我係泡菜仔?

支那仔先食呢啲垃圾化學嘢

照你logic 用大陸製造既嘢就係助長緊中共嘅惡行
所以你都係大陸人！五毛！

樓豬食屎都要po上嚟話俾人聽

貼支那嘢食都正皮多過負皮
連登已死

仲唔呃到你落搭
我食大陸野？所以？

睇返#30啦叻唔切
泡菜又要同化香港換香港人口血係咪

著緊jordan 變左黑人

最討厭大陸嘢

不如你去讀下關於文化關係既野先
文化唔係咁簡單地係單向 係實際成個世界互為影響 係多向發展同影響
單就香港而言 香港唔單止受日本文化影響 同時都受美國文化影響等等

你所講既溫水煮蛙係講緊一個情況
個情況係只有一種單元文化影響該地區 /只有一種單元文化係該地區傳播

雖然我自己都對大陸政權好反感 但係我覺得你地既立論over左

先唔講你個cls logic
套返落去講
成街打扮到泡菜仔泡菜女無曬本土特色 唔係同化係咩 雖然本土都無特色可言

美國萬歲

心水清
盲目反對只會故步自封
喺唔同地方人身上學好野先係聰明做法

點解要分黨國
支那同支那共產黨有咩分別
即係你會討厭支那政黨同時喜愛支那人

一個人食屎都可以開post
今日真係學到好多嘢

呢一代零零後已經係支那人啦，洗撚等下一代

支那就支那，乜撚野大陸

仲未get到
常識題, 以下邊個國家愈發加強對香港各方面嘅控制從而維護其政權?
A. 日本
B. 韓國
C. 支那

咁即係你會討厭雞但同時同港女拍拖

得喇知你係大陸人喇支那仔

曬氣 香港屬於韓國定日本？

黨一定係指共產黨
國家係指成個中國 可以好似你所講既人 但同時都包括文化 思想 等等既野

文化 思想好似儒家思想既仁義禮智 尊老 敬長輩 呢d 本身就係我地既共同價值價 除非你地自認無啦
呢d價值幾千年係中國流傳落去
而家所講既打邊爐都係

而共產黨最早係1919定唔知1921 先成立 如果你地單純將中國文化不問黑白地直接同共產黨劃上等號 似乎個論証好難成立

原諒我咁認真
但有時希望大家唔洗下下去到憤青咁

祝建蟈成功

咁上述咁多位權威有邊份有論証過打邊爐係中共陰謀論

如果無既話 我好樂意聽你大師解說

支那有目的有系統地清洗你香港文化
你覺得隨時間過去反而係其他文化無心插柳柳成蔭會成為香港主流文化?
你期望其他文化會拯救到本地文化免於被支共消滅?

我掩護你 連登建國派（香港主流 ）殺到埋黎

你get到先再討論啦

不如我問番你 香港文化到底係咩？
70-90年代 流行日本文化 明星都係日本妆
歌曲 都係以日本曲再改詞
著3 以模仿歐美又有 模式日本都有
到左而家韓流文化通街都係

樓上咁撚多5毛

個論証係咩 唔係想反你 單純想知你個idea係咩
你意思係食海底撈就可以知道共產黨既偉大？

同埋我只係見到普通話係擴張既媒介
請問其他source 係邊

嗱咁講 我同上面位巴打唔同
農曆新年 儒家文化呢類嘢predate共產黨而存在於香港 根本已經係香港文化一部分
所以我覺得打邊爐無問題
但海底撈有問題 伴隨住海底撈 抖音 掏寶呢一堆就係支共統治下嘅產物
接受呢堆嘢會遂漸磨滅香港人同支那人嘅分別 達到支共想要嘅同化效果 所以要反要標籤佢地做垃圾

理性討論 我就用你既logic 去講
香港出左個大家樂
大家樂係大陸有分鋪
d人食左就會比我地大香港國慢慢同化

個思維咁樣岩唔岩

你咁既思維 你不如讀多幾年書啦

我就咁講打邊爐同雞煲都唔同啦係咪呀
咁我今日追潮流食雞煲 加埋班新移民一齊食
咪多左雞煲少左邊爐囉 咁係咪損失呀?

係人都知漢武帝獨尊儒學只係為咗鞏固自己權力，得你班戇鳩零零後有九流十家唔讀走去讀錢穆信孔孟
你要信埋啲無稽學說就自己信飽佢，咪𨶙屈我哋同你條冚家拎有咩共通價值觀

仲有你班大中華膠最撚鐘意將嶺南文化同全中國掛鉤，乜柒都係中國文化 首先你應該將呢種大一統心態敝除，香港人點計都係百越人後代多過似中原人(除非你支那出世啦支那仔)

我哋講既中國梗係講中華人民共和國啦 共產黨唔等於中國係笑話嚟 定係你等緊國軍反攻大陸

唔啱 支那人多而香港人少
支共有目的同化香港 香港點調轉頭同化支那?
搞清楚場侵略個方向同角色未?
唔係日本 唔係韓國 唔係香港入侵支那
係支那入侵香港呀 所以個logic只會apply落支那嘢度

啱
如果大家樂開到成個中國都係嘅話
中國人嘅飲食習慣就會同香港人ㄧ樣

有無巴打準備做倫敦金
呢句拎嚟做soundbite一流

樓主好on9,睇得出係咁想上位但又比人當小醜咁睇

真心問，你中幾？

我認同崇優
但係當代中國冇一樣嘢優
學佢係退步
真心覺得佢地好係一種文化墮落

其實歸根究底佢地根本唔鍾意香港文化
成個香港變晒支那佢地都唔會反感
但係佢地又唔夠膽講出口
係要保住自己愛護香港嘅道德形象

撈你老母

正宗四川火鍋火鍋，稍微靚啲嘅料(有自己供應鏈)，服務好
冇啦，其實都冇咩特別，火鍋呢樣嘢香港好多地方好食過佢(香港打邊爐潮式嘅比較多)

作得好

本來文化之間的交流係良性
但中共利用政治手續打壓消滅少數民族的文化
就必須正視及保護自己現有的文化

帶自己既公仔去okay?

垃圾支那食物
垃圾支那樓主

真係食毒落肚支那種

我屌 好有創意

笑左

訓醒起身睇，完全唔知發生咩事

而家D人係咪癡撚哂線

真係cwb間海底撈

真係short 撚左

同支那憤青有乜分別

我尋日係街市買左兩斤大陸菜，係咪變支那仔？

人地正負評都理就over左啲既⋯⋯⋯

話食支那野無問題個d on9仔
第日你同你後代被支那人逼害唔好問點解

係囉樓主我buy你 訓醒返工返學返廠返寫字樓
放工去食個海底撈 得閒上深圳飲個喜茶打卡 平時淘下寶玩下抖音
生活多趣事 痴撚線樓上班人 我都對共產黨好反感呀 但樓上果班over晒啦
中小學全面用普通話教? 無問題呀 潮流興果啲娛樂節目呀 大家講開啲話題呀 唔識普通話點同人social呀 廣東話呢啲地區方言唔入流啦
仲香咩港吖一於向大灣區睇齊咱們吃貨團北上去吃好的香港甚麼的別太認真

都話連登建國派殺到埋身
走啦樓主

樓主真係好撚癲 咁夠膽post上黎
不過隻🐻係幾得意

唔屌唔鬆化
真毒? 真中毒咋下話?

係毒 不過係中毒隻毒

負皮係俾海底撈既

隻熊仔

係
要幾撚癡線先會去的閪底撈

兒登仔食垃圾

樓主rip

擺隻熊仔做乜鳩? 俾人寸緊仲覺得爽?

我成日食 ikea, 叫我瑞典仔 !